[求救]更新完win之後多咗個支那輸入法，點樣DEL走？

多咗個乜撚野萬能輸入法

點樣可以DEL走佢

控制台果邊完全冇呢舊野可以移除

你個windows一定從支那下載回來、先會有支支的萬能輸入法

無撚得救

原裝正版買返黎，個盒仲係到

一定唔係

WIN BUG黎

見唔少

都係老方法

加個返個簡中,再DEL

原裝正版或從Microsoft下載回來、唔會帶有支支的萬能輸入法

或者你裝了某些支支軟件、才會有

搞掂了，唔該晒

大陸apps私人醒你囉！

個win10 update

啱啱update咗
返去望下有冇先